生活苦悶 人生重可以有咩意義

已經諗唔到有咩可以做下
日日番工放工
有冇人可以傾下計
自己一個坐係足球場唔知做乜

睇書 摺紙 聽歌 打機

除左摺紙都有做 係覺得自己做乜都冇乜意義

儲緊錢開小食鋪同埋遊行
試下為自己定立一啲目標去做

巴打好正面
可能我天生悲觀 冇辦法好似你咁諗

我悲觀既時候你唔知姐
我都係靠自己一個慢走出陰影
我最低落既時候有又邊個幫到我

可能要需要D時間比自己適應下

細小既目標定立左
慢慢走出黎
當你愛自己多左先會有人愛你

有冇人去愛已經唔會抱住期望
而家只能夠自己慢慢去承受

說話又唔可以咁講
你生活都無目標
人地見到你咁頹廢 人地都唔鍾意你啦

無意義,但無計,無勇氣死咗佢一了百了
食煙,飲酒,去旅行都係好好嘅逃避方法

又唔係逃避既方法 我覺得係放鬆既方法
香港太過急促 令人太崩緊

係人前我可能好似好正常咁
內心係點跟住冇人會去在意
其實好想去旅行一了百了 逃避現實
但番到黎其實咩都冇改變過

黎緊都會自己去一次

改變唔係用口講
行動先係最好
我依家唔會再講我自己會點改變自己
我會用行動去證明自己有改變
唔好想去改變人 依個後話

我諗緊自己去定 同朋友去

其實自己去 係舒服好多
同過朋友去就知

係香港而家呢個社會
想改變 想有出路 唔係咁容易 我試過去博去捱
結果呢？

同朋友去就會變咗劈酒之旅

我都同樓豬一樣
搵緊人生目標同意義
覺得自己再係咁日日返工放工無目標會浪費左人生

番工為左咩？樓？車？
唔想自己個人生好似圍繞住呢D野

係 冇哂意思